(突發) Kobe Bryant 死咗

Kobe Bryant has died in a helicopter crash in California aged 41, according to a report.
The NBA legend was travelling with at least three other people in his private helicopter when it crashed in Calabasas on Sunday morning, claim TMZ.

好突然

咁突然

又係直升機。。。。。

直升機好邪 之前李城老闆又係咁死

美國直升機咁渣

大女17歲
其餘13歲，3歲，7個月